咪撚喺機場玩雷射筆啦屌

好撚失禮啊屌又射到人

向天射都射到人？